如果出女版mirror（女團），成員陣容應該係點？

我先

1.何桂藍（立場姐姐）
對應 Stanley （大表哥）
既然佢咁鍾意mirror 幫佢圓個夢比佢做女版mirror啦
對應Stanley係因為佢高大、黑黑實實、女漢子，而且一個係姐姐 一個係大表哥 match返。
藝名：Blue
粉絲名稱：姐夫
擔當：領舞、副Rap

2.周庭
對應 姜濤（姜b）
眾所週知周庭擁有全世界既知名度，紅遍全球，加上偶像般既完美外表，而且一個叫周庭bb 一個姜b，簡直完美對應。何況有留意開新聞都知，周庭其實好想做偶像，一於成全佢啦！
藝名：周庭（跟返姜濤都係全名兩個字）
粉絲名稱：護庭手
擔當：Center、門面

3. 麗英
對應阿Jer
唔洗多講 兩個都實力派 而且個樣都係好有獨特性 唔會同人撞樣果種
藝名：麗英
粉絲名稱：英軍
擔當：主唱

4. 童童
對應Tiger
藝名：童童
粉絲名稱：通心粉
擔當：忙內

5. 阿冰
對應Anson Lo
女教主 明既自然明 no bullshit
藝名：阿冰
粉絲名稱：飯冰兵
擔當：門面、領舞

6. 肥蛙
對應ian
文青女神 創作人 對應ian
藝名：FF （fat frog簡寫，肥蛙個名太核凸 唔用得）
粉絲名稱：FFF (fat frog fans)
擔當：主唱、寫歌

7. Email Wong
對應Alton
身材擔當 兩個最自豪既都係副body
藝名：Emilia
粉絲名稱：狗奴
擔當：主Rap（用文字唱出Feminism）

8. Miss Pun
對應AK
個性強烈 自信心爆棚
藝名：MP
粉絲名稱：性玩具
擔當：副隊長、領舞、衝動撚

9. 林泳淘
對應Edan
鍾意搞笑 多野講 有綜藝感
藝名：淘淘
粉絲名稱：淘寶
擔當：綜藝、搞笑、團欺

10. 仇栩欣（仇b）
對應Frankie
盛世美顏 我好有信心佢可以完美還原到Frankie果滴眼淚
藝名：仇b
粉絲名稱：服仇者
擔當：門面、領舞、副唱

不如出個電子雞組合

依隊似error多啲喎

咩料啊 呢10個應該得周庭 email mp三個有賣相

咪玩啦 全部都靚女 點會係error
error我一早諗定女版人選：
細細粒
蝦頭
小儀
欣宜

你真心覺得靚咩

Lokman同Jeremy ?

睇完唔知可以覆咩

咁都唔靚？巴打你要求極高

Error confirmed

左二算靚既 其他errr

唔識有咩女kol可以做到佢地兩個
幫手諗

欣宜293磅？

193姐
好似話90kg丫嘛